日文翻譯jj求救

我係24號係駿河屋買咗隻figure，當晚電話收到sms話過咗數，paypal都check到係過咗數
但係頭先無啦啦又send sms嚟話有請款，去paypal check到原來係駿河屋重複請款，而家同一單交易收咗我兩次錢，所以我想send封email去駿河屋叫佢地幫手退款
有冇巴打可以幫手簡短咁翻譯我而家嘅情況，唔該

退錢お願いします

自己用google translate la
line 嗰個幾有用

係咪同佢講好似碌左2次卡 叫佢check下就得？
巴打你張圖其實我唔太睇得明

クレジットカードの取引が2回されたようですが、
お手数ですが、
ご確認お願いできますでしょうか。

寄信問左paypal點先,再搵銀行CUT左多左個筆款項
CUT左之後再同駿河屋講返咪得
btw
駿河屋同paypal,不嬲都出事

分別係24號同27號都係信用卡到扣咗錢

但27號果2筆有減號係前面

唔知佢想點，但paypal show到兩個record，24號扣咗441.xx HKD，今日扣咗446.xx HKD